有無數式計到中國爆煲前每分鐘要印幾多銀紙？

即係每分鐘印幾多錢先頂得住，但係而家印刷紙價又越黎越貴

警告中國將全面破產！ 大空頭：要印25兆美元人民幣救市

《路透》報導，巴斯表示，由於中國政府不肯放寬對企業的管制，導致金融體系過度槓桿，從企業違約率、破產率、M1（狹義貨幣）、M2（廣應貨幣）供應量、40多年來最為緩慢的貨幣成長速度來看，他認為中國將出現全面破產，「很難躲開的」，巴斯警告：「中國（經濟）將會進行重置，我認為未來幾年就會發生」。巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。